罷唔到工都著黑衫黑褲戴口罩返工！！！

🚬

著就緊 Btw係 老撚都罷

圈9罷我就罷！